2020年，他目睹了一大批业余爱好者涌入他的金融领域——他最后一次看到这种现象是在20多年前。 “去拉斯维加斯:”随着科技股的反弹消退，新手期权交易员将面临清算|杰夫| 2020年9月14日|财富 
 这让NR750独自占据了一个小众市场，一个未来主义的死胡同，一个高科技的、圈外的致敬本田宗一郎(Soichiro Honda)的地方。本田宗一郎在这款自行车1992年首次亮相的几个月前去世。 约翰·伯恩斯/自行车世界| 2020年9月10日|大众科学 
 虽然这些可以有效地帮助你，但保持追求的原创性可以为你开辟一个细分市场。 企业如何利用YouTube应对COVID-19商业危机|凯瑟琳·加西亚| 2020年9月7日|搜索引擎观察 
 所以，无论你在哪个领域，现在就关注网站速度，在它成为大问题之前解决它。 为什么网站速度对你的SEO成功至关重要，如何使它发生|安东尼Gaenzle | 2020年9月4日|搜索引擎观察 
 零售物业被改造成工业用途，这仍是一个小众趋势。 全食超市是亚马逊的仓库; 习惯于它|Connie Loizos | 2020年9月4日|TechCrunch 
 然而，就在不久之前，这些outré组件将相当于一个有趣而小众的说唱生涯。 未来让我们重新思考我们所知道的关于说唱艺术家的一切|卢克·霍普| 2014年12月15日|每日野兽 
 夜生活(5%):最精彩的夜生活; 最活跃的社交场景(2.5%，利基)。 每日野兽大学排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野兽 
 活动和俱乐部(5%):学生俱乐部和组织(2.5%，U.S. News); 最好的学生中心(2.5%，利基)。 每日野兽大学排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野兽 
 The Source最初的创建是为了帮助服务这个利基市场，用评论、评论和报道功能覆盖这个行业。 这一切都是一个梦:戏剧，扯淡，和来源杂志的重生|Alex Suskind | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 但我现在找到了一个独特的定位，它绝对能满足我一直以来的这种深刻需求。 航空飞行员和Instagram明星Adam Senatori如何从1400英尺的高度获得视角|Oliver Jones | 2014年10月13日|每日野兽 
 这并不是生活中一个高不可攀的位置，但至少她已经学会了如何完美地填补它，她的野心也不大。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 泥墙的壁龛里放着一幅廉价的圣母像，一根蜡烛刚刚熄灭。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 他焦急地环顾四周，然后消失在牢房门的壁龛里。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 突然，她的手碰到了墙上一个大壁龛里一个又圆又小的东西。 K酒吧的冒险女孩克莱尔·布兰克 
 第三面墙是一堵坚实的烟蓝色灰泥墙，上面有一个壁龛，叫做“tokonoma”，上面挂着画，放着花瓶。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨